{
	"1": {
		"answer_false1": "1km/h",
		"type": 1,
		"wrong_time": 300,
		"question": "\ud56d\uc18d\uc758 \ub2e8\uc704 \u2018\ub178\ud2b8\u2019\ub294 () \uc774\ub2e4.",
		"answer_right": "1\ud574\ub9ac/h",
		"answer_false3": "1\ub9c8\uc77c/h",
		"answer_false2": "1m/h",
		"id": 1
	},
	"2": {
		"answer_false1": "\ud568\uc625",
		"type": 1,
		"wrong_time": 300,
		"question": "\ud568\uc120\uc5d0\uc11c \ubc30\ub97c \uc870\uc885\ud558\uace0 \uc791\uc804\uc744 \uc9c0\ud718\ud558\ub294 \uacf3\uc744 () \ub77c\uace0 \ubd80\ub978\ub2e4.",
		"answer_right": "\ud568\uad50",
		"answer_false3": "\ud568\ub3d9",
		"answer_false2": "\ud568\ubc29",
		"id": 2
	},
	"3": {
		"answer_false1": "500",
		"type": 1,
		"wrong_time": 300,
		"question": "\uc18c\ud615 \uc7a0\uc218\uc815\uc758 \ubc30\uc218\ub7c9\uc740 ()\ud1a4 \uc774\ud558\uc774\ub2e4.",
		"answer_right": "100",
		"answer_false3": "200",
		"answer_false2": "300",
		"id": 3
	},
	"4": {
		"answer_false1": "\uc2dc\uac04",
		"type": 1,
		"wrong_time": 300,
		"question": "\ud574\uad70\uc5d0\uc11c \ud1b5\uc0c1\uc801\uc73c\ub85c \uc0ac\uc6a9\ud558\ub294 \ub2e8\uc704 \u2018\uc5f0\u2019\uc740 ()\uc758 \ub2e8\uc704\uc774\ub2e4.",
		"answer_right": "\uac70\ub9ac",
		"answer_false3": "\uc18d\ub3c4",
		"answer_false2": "\uc911\ub7c9",
		"id": 4
	},
	"5": {
		"answer_false1": "5.5",
		"type": 1,
		"wrong_time": 300,
		"question": "\uacbd\uc21c\uc591\ud568\uacfc \uc911\uc21c\uc591\ud568\uc744 \ub098\ub204\ub294 \uae30\uc900\uc740 () \uc778\uce58\uc774\ub2e4.",
		"answer_right": "6.1",
		"answer_false3": "6.4",
		"answer_false2": "5.8",
		"id": 5
	},
	"6": {
		"answer_false1": "\ud56d\ud589 \uc18d\ub3c4",
		"type": 1,
		"wrong_time": 300,
		"question": "\ud568\uacfc \uc815\uc758 \uad6c\ubd84 \uc870\uac74\uc740 () \uc774\ub2e4.",
		"answer_right": "\uc801\uc7ac\ub7c9",
		"answer_false3": "\ud56d\uc18d \ub2a5\ub825",
		"answer_false2": "\uc120\uc6d0 \uc218",
		"id": 6
	},
	"7": {
		"answer_false1": "\ud568\uc7a5\uae30",
		"type": 1,
		"wrong_time": 300,
		"question": "\ud56d\uacf5 \ubaa8\ud568\uc5d0\uc11c \uc774\ucc29\ub959\ud558\ub294 \ube44\ud589\uae30\ub97c ()\ub77c\uace0 \ubd80\ub978\ub2e4.",
		"answer_right": "\ud568\uc7ac\uae30",
		"answer_false3": "\ud568\uc120\uae30",
		"answer_false2": "\ud56d\ubaa8\uae30",
		"id": 7
	},
	"8": {
		"answer_false1": "\ud06c\ub9ac\ud2f0\uceec \ub370\ubbf8\uc9c0",
		"type": 2,
		"wrong_time": 300,
		"question": "\uc778\uac8c\uc784 \uc804\ud22c \uc2dc \ud3ec\ud0c4\uc774 \uc785\ud788\ub294 \ubcf4\ub77c\uc0c9 \ub370\ubbf8\uc9c0\ub294 ()\uc744(\ub97c) \uc758\ubbf8\ud55c\ub2e4.",
		"answer_right": "\ucca0\uac11\ud0c4 \ub370\ubbf8\uc9c0",
		"answer_false3": "\uace0\ud3ed\ud0c4 \ub370\ubbf8\uc9c0",
		"answer_false2": "\uc77c\ubc18\ud0c4 \ub370\ubbf8\uc9c0",
		"id": 8
	},
	"9": {
		"answer_false1": "\uae30\ub3d9",
		"type": 2,
		"wrong_time": 300,
		"question": "\uc724\ud615\uc9c4\uc740 () \uc2a4\ud0ef\uc744 \uc62c\ub824\uc900\ub2e4.",
		"answer_right": "\ub300\uacf5",
		"answer_false3": "\ub1cc\uaca9",
		"answer_false2": "\ud3ec\uaca9",
		"id": 9
	},
	"10": {
		"answer_false1": "\ub370\ubbf8\uc9c0 \uc99d\uac00",
		"type": 2,
		"wrong_time": 300,
		"question": "\uc548\uc804 \ud574\uc5ed\uc5d0\uc11c\ub294 ()\uc758 \ubc84\ud504 \ud6a8\uacfc\ub97c \ubc1b\uc744 \uc218 \uc788\ub2e4.",
		"answer_right": "\ud53c\ud574 \uac10\uc18c",
		"answer_false3": "\uc5f0\ub8cc \uc18c\ubaa8\ub7c9 \uac10\uc18c",
		"answer_false2": "\uc2a4\ud0ef \uc99d\uac00",
		"id": 10
	},
	"11": {
		"answer_false1": "20",
		"type": 2,
		"wrong_time": 300,
		"question": "\uc544\uce74\uc2dc\uc5d0\uac8c\uc11c \uc784\ubb34\ub97c \ubc1b\uc73c\ub824\uba74 \uc0c1\uc810\uc5d0\uc11c ()\ud68c \ud130\uce58\ud574\uc57c \ud55c\ub2e4.",
		"answer_right": "30",
		"answer_false3": "40",
		"answer_false2": "15",
		"id": 11
	},
	"12": {
		"answer_false1": "0.3",
		"type": 2,
		"wrong_time": 300,
		"question": "\ud568\ub300\uc758 \ud3ec\ud0c4\uc774 \ubd80\uc871\ud560 \uacbd\uc6b0 ()\uc758 \ub370\ubbf8\uc9c0\uac00 \uac10\uc18c\ud55c\ub2e4.",
		"answer_right": "0.5",
		"answer_false3": "0.6",
		"answer_false2": "0.4",
		"id": 12
	},
	"13": {
		"answer_false1": "2",
		"type": 2,
		"wrong_time": 300,
		"question": "\ub3c4\ud06c\uc5d0\uc11c \ub3d9\uc2dc\uc5d0 \ucd5c\ub300 ()\ucc99\uc758 \ud2b9\ubcc4\uacc4\ud68d\ud568\uc744 \uac1c\ubc1c\ud560 \uc218 \uc788\ub2e4.",
		"answer_right": "1",
		"answer_false3": "4",
		"answer_false2": "3",
		"id": 13
	},
	"14": {
		"answer_false1": "\uc870\uc9c0",
		"type": 2,
		"wrong_time": 300,
		"question": "\uc544\ub798 \uc9c0\ud718\ub0e5 \uc911SSR\uc778 \uac83\uc740?",
		"answer_right": "\ubc84\ud06c",
		"answer_false3": "\ud504\ub808\ub4dc",
		"answer_false2": "\uc178",
		"id": 14
	},
	"all": [
		1,
		2,
		3,
		4,
		5,
		6,
		7,
		8,
		9,
		10,
		11,
		12,
		13,
		14
	]
}